新手steam卡一問

剛去7-11買左6張500蚊steam
之後個店員比返6個序號比我
個6卡6序號可唔可以亂配搭
利申：準備比賽禮物
我驚得獎者入唔到

你直接比卡得獎者咪得
7仔收據可以唔要

但係收據既序號就唔好比人見到 比人入左就無了

p[/i[i

[i
I [/i]
lllll[[/i